追人還錢好似殺人父母咁

成日追人還錢已經追到厭
明明追人還係理所當然，點解追人還錢好似乞食咁
每次借幾十幾十咁，越借越多，都唔知差幾多
但成日見到借錢果啲朋友會有額外錢買啲非實用野（課金，耳機等等）
巴絲身邊有無咁既朋友/同事

有

我中學嗰陣都係借錢比人。幫佢比補習費，買波飛我幫佢比錢，平時同同學一齊岀街睇戲食飯又幫佢岀住錢先。夾夾埋埋4K
宜家讀大專，追咗咁多年都只係還咗500比我
追數追到好似佢老母咁

成日借幾十幾十比人 特登追返又好似好小家 唔追自己積積埋埋又冇左一筆 所以依家都唔會借錢比人廢事傷感情

從來唔會借錢俾人

所以最多借人500以下
話借多過嘅 絕交

利申冇朋友